有咩知識係我地心知肚明，但唔會講出口?

e.g. 漂白水似精味

精味你唔講我唔知

樓主老母係雞

香港已經墮落到同支那冇分別

雞蛋系🐔的bb

個個人返工都會hea，但唔好太張楊

佢唔會鍾意我

女人都係雞

所有連登仔都好靚仔